有冇人覺得cctai班法師全部都係假膠黎

一開頭有第一條友出黎9up自己有超能力
點知冇諗過搞大咁大
收咗一班真心膠門徒
之後愈黎愈多假膠話自己有超能力

9up幾句就話自有超能力
我老母都識啦

班撚屌仲改名叫做咩法科
同班毒撚改打機做電莖一撚個道理

門徒們入黎啦

我想撚狗了

法師們，你在看吧

gta

暗串關Sir

推

完美演繹"一法不可收拾"